廟街風水神棍，本癲狗同各位手足等緊你條廢柴呀

快d入番我個燒味post俾我地撚下